====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Trois thèmes montraient à quel niveau la ville des exercices élémentaristes était différente de l ' image figée qui limitait nos regards : la Reverse City 4 avec l ' espace ouvert comme nouvelle structure de l ' espace contemporain , la nature sérielle du projet de la ville et le système pavillonnaire ,  l ' épaisseur de l ' architecture qui tend vers 0 , le sol comme bas-relief .
Entity Name (Type) :: Reverse City 4 (MISC)


====== Text Level Features ======

Entity Name (Entity Type)
-------------------------
Reverse City 4 (MISC)
Total entitiy counts: 1

